見到十幾歲嘅前線，可否自發睇住佢哋？

社會要逼到咁年輕嘅手足上街，我哋當然冇辦法阻止佢哋出尼。

做大人嘅可唔可以幫下手，唔好話照顧住佢地，起碼留意下佢哋嘅去向。

俾狗追嗰陣唔該帶埋佢哋走，
走到嘅起碼知道佢哋後面冇狗，安全先好離開!

依啲唔係叫照顧，係最基本嘅 team work 。

咁簡單，所有人都做到!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

愛老護幼 齊上齊落

12歲細路都比人拉 我地真係要好好反省

真係要睇實啲

推

講撚好多次撤退都要面向敵人捉實前面隊友
寧願被打都唔可以被捕

荃灣發夢遇到個初中男仔，我睇得出佢好驚，因為佢主動拖住左我隻手。